有無釣魚巴打幫下眼 睇下呢條係咩魚

釣左咁多次魚 都無咩中過魚 中左條大d既 但唔知咩魚黎

細鱗

食唔食得架 拎左比呀媽加餸

食得 魚肉好滑

好滑？

巴打可以考慮一齊玩下

打沈底中既細鄰

我果條好似無咁大條 巴打係邊釣 我琴日係西環果頭

你果條係幼年期黎

呢條西貢碼頭

屌呢老母魚蝦毛都食食死你啊快d放生

各有各自由

隻蝦係沙蝦黎 釣唔哂 掉左落去 其他石九 魚毛 平時都放哂 但今次中左條大既先一次過拎比老母煲湯

我釣左成年 今次最大條 原來都只係幼年期

有無興趣一齊 一班年青人玩 大家都二三十
除左飛繩咩都玩舊
唔識既都會教你 重要係熱心教
導到你入火坑

唔介意我乜都唔識既話 我有興趣呀

Tg ShirleyWai
留電話比我 得閒一齊交流下

巴打我有興趣呀
利申 真新手 咩都唔識

一齊玩 無分新唔新 一心向釣魚既都可以一齊玩

邊位巴打已經加左我

我加左你tg

巴打去開邊到玩

周圍去 搭車去到既地方就會去

巴打玩咩釣法？

Say 個hi先巴打，嚟緊幾日放假去邊釣？

落完雨有鬼魚釣咩